搭車嗰陣卸低個死人背囊真係咁難咩

有位又唔上﹐上又唔企入啲我諗大家都屌咗好多年
成日見到啲仆街廢老本身已經肥到癲，又唔卸低個大牛龜背囊
一個人霸鳩住三四個人嘅空間
明明一班車可以解決嘅問題﹐搞到要用兩三班車去解決
香港人真係憑乜撚嘢同人講民族屌你老母垃圾質素

咁樣就叫垃圾質素

拉菲爾達施華明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

反而想問放低個背囊又可以擺去邊而唔食位

兩隻腳中間，定係你第三隻腳已經fill 滿左中間既空位？

雖然有道理.. 不過你調返轉頭諗

唔重唔大我就唔揹背囊啦
如果我可以單手拎到，
我就用手提袋

同埋，你除低咗個背囊
人多嘅時候上落車難度係加10

如果好似樓豬咁講係大牛龜
擺兩隻腳中間到時咪又係屌人腿張開kick親佢

地下咁撚污糟
放你老母咩

揹吓嘢都得罪你
你話佢揹住又唔睇住轉身撞到人就話je

搭車果陣最好人形蜈蚣咁最好，jj貼屎忽塞滿一車車港豬去返工，解決哂政府失敗規劃帶黎既問題

但呢個問題喺London New York東京又真係冇咁嚴重喎，唔通人哋就冇規劃問題咩

政府濕鳩唔代表你啱晒㗎嘛

講到尾，大家覺得「其他人上唔上到關我叉事咩」冇問題咪冇問題囉，你可以大大聲屌我幾廿歲仲要依賴交通工具好可憐𠻹

我會除落黎 雙手舉起佢 仲可以避免港女屈非禮

上到車都要感恩

見到呢d 閪女人 逆線行 你車都上唔到

膊頭攰唔攰

依啲賤種 就算劃曬地線都唔識跟黎行

我就一定唔撚讓 最多咪鬥企囉

順便練埋大隻

閪女人

一鳩撞返佢落去